2019 IQ題第二炮

邊個家族既人最擅長 影分身の術？
求秒

係咪冇睇火影唔會識答？

所有中東家族
全部一樣樣

分身家

黑人

石內卜家族
因為花花需要泥土灌溉
飛機以時速890公里/每小時行駛
力量就係關鍵
建議可以參考下f(x)=ax^2+bx+c
據Lancoppy Szczecin(1988) 所提出
茄紅素配以檸檬酸
地球受到維納哥拿文化衝擊
股市已經過分發酵
2萬9千點關口將會失守

勁不過唔係

冇睇都識

近 但唔係

幾好 但答案係名詞

錯

何鴻燊家族

都唔同樣

兩頁內秒到抄哂全post人名

唐氏家族

dllm

求解

因為唐氏綜合症 個個一樣樣

何家分身家

痴撚線